
\newpage
\begin{SingleSpace}

\textbf{RESUMO DOS RESULTADOS}
\addcontentsline{toc}{chapter}{RESUMO DOS RESULTADOS} \\

A Tabela \ref{tabela_resumo} apresenta uma síntese dos resultados encontrados na Avaliação Ambiental de Ruído do empreendimento \textbf{\input{temp/interessado.tex}} realizada durante o \textbf{\input{temp/data.tex}}.

\input{temp/tabela/TabelaResumo.tex}
\end{SingleSpace}

\newpage

\begin{SingleSpace}

\textbf{CONCLUSÃO}

\input{temp/conclusao.tex}

\end{SingleSpace}

\begin{center}
\begin{scriptsize}
\textbf{Dr. Euclides Antônio Pereira de Lima} \\
CRQ MG: 02301286 / CREA 088801-D \\
Eng. Químico/Eng. Seg. do Trabalho \\
\end{scriptsize}
\end{center}

\begin{SingleSpace}
	
\textbf{DECLARAÇÃO DE RESPONSABILIBILIDADE}

Todos os resultados expressos neste relatório referem-se apenas as amostras ensaiadas. Não são extensivos a outras amostras.
Todos os dados brutos, observações, imagens e anotações são arquivadas de maneira segura em meio digital, permanecendo para consulta e a disposição da contratante por um período de cinco anos a partir da data de amostragem, após este período estes dados serão eliminados.

\end{SingleSpace}




